「星野，閉上眼」作者永椎晃平 magazine 新連戴 「獸之六番」連載一日後即公佈單行本發售消息

咁勁

未睇第一話可以喺度睇 免費正版

幾正喎

睇左第一話，冇乜特別好公式既開頭

第一話算係咁啦 個世界觀夠簡單先易突出角色
btw想睇震撼嘅第一話建議你睇無能的奈奈

幾特別wo